唔理東京都知事呼籲 後生仔照出街 落club ： 比流感更輕微 跳舞會吹走病毒

話唔怕感染 感染咗都唔會死

佢哋真係唔驚㗎喎
不過你哋會害死老弱呢

幾靚仔喎啲大學生

日本後生仔可能憎咗佢哋嘅廢老好耐，唔敢講出口

緊係喇，呢期唔信政府最出位

Twitter仲有人覺得做乜要針對後生仔

佢地岩呀 隻毒主力殺老害
香港 日本 大陸 都係應該比隻毒大爆發

所有電視台都強力tone叫後生仔留喺屋企

不過後生仔唔多睇電視新聞呢

佢地都唔知幾想廢老死
老害呀

無得yo女慘過死

英國有冇病冇痛21歲女死

意大利 老既20% 後生得0.2%
機會千載難逢

#BoomerRemover

殺晒班廢老幾好

成班都想殺老人家

東亞廢老應該要死撚哂佢

加埋印度神油，仲如虎添翼

咩

natural selection

戴口罩扑野

咩Selection ，boomers remover幫日本除老害
確實後生severe 機會率好低

後生仔 :
經濟成果就你地爽, 經濟唔好就開我地刀, 而家連去玩都唔得

韓國仲要20%無症狀

香港復生都應該咁做
根本應該得廢老要驚

講左幾耐，驗得多確診咪多囉

班後生不知幾想d廢老死

Agger
咪由廢老唔戴罩公園聚集囉，唔好再派口罩，留返畀同路人好過啦

係驚就搵木板封門
阻人自由正仆街

日豚韓豚

起馬佢地都叫做會戴口罩嘅....

香港都大把後生啦條街
就算閒日都好多

佢地唔會傷害身體器官

又唔知會影響生育

日本啲老人唔同香港廢老 知香港唔同大陸 仲好關心香港 反而班後生個個食玩瞓 班後生日豬死撚晒佢先岩

死晒啲架仔好喇留番啲架妹俾我

可能係日本政府都想

日本人口老化最嚴重 咁你明啦

每一個國家一樣係有戇鳩既

佢地個年金系統好似都好大鑊

佢哋好似倒轉咗個口罩戴

遺產繼續又一筆稅

事實上日本人口老化得好西利而且生育率又低。好快玩完

其實可能對日本未來係好事 雖然好冇人性
btw 意大利好似係第二

戴住口罩八両金都好靚仔

人口淘汰 淘汰弱智

just a flu

日本會走弱唔係無原因

諗起日本d社畜文化，又諗到日本想加消費稅
日豚唔係冇理由

知事都幾靚女

仆你個街D 廢老70歲都唔退休阻住我上位
今次有幾大玩幾大
你死咗我唔洗用年金養你tim

日本廢老問題特別嚴重

死多D廢老對佢地黎講好處多過壞處

今日睇啲日本fd ig
個個照出街照去玩
真係無撚得救

嘥咗個口罩

日式攬炒神風攬炒隊

香港後生仲驚死過D廢老

突然覺得Boris Johnson真係做啱，唔嚇死班on9先真係冇得搞

日本生育率東亞最高

Push

攬炒付出少少梗架啦

死緊D廢老同智障係好事黎

快D大爆發,要有被屠殺先識怕

佢地邊諗到會有人食蝙蝠竹鼠食出呢隻hi病毒

係咩可能我之前睇果啲係content farm

真係冇腦
如果咁輕微，奧運都唔使延期啦

暫時睇個病毒 最主要係高傳染性 毒性唔強 但一下癱瘓醫療系統先係最大問題
屌你老母 垃圾共產黨

屌

#boomerremover
#justthefflubro
#chinesehoax
#herdimmunity

右手邊個阿婆好撚型

No
佢哋啲口罩係咁設計

其實佢哋係無視緊政府

日本要取得肺炎命名？

拍抖音，唔驚，用華為，唔怕，信中共，唔戴

世界永遠都有豬既存在

日式攬炒

咁日本都有1.4出生率

香港台灣1.1～2到，韓國0.9

支那都係1.4，一線城市0.7

select曬d廢老死

其實香港都唔好得好多，一街死靚仔靚妹，個個冇野做周街走

on9日本人

左邊第一眼望落以為真人

日末

係咪支那之前係twitter呃人 而家見成效

吹走埋個腦tim

反正都冇希望
倒不如滅左D廢老

起歌：

冚家 hi hi hi

智撚障，中撚左路都唔撚行到，唔好講話跳舞

你咪撚on9啦 你有左你都分分鐘死啊 咪撚好似心存僥倖

其實我都好想隻病死一半廢老

就係講緊如果全港人感染, 只需要幾千後生就可以解決幾十萬廢老, 唔係邊個中先中後既問題

邊個令你扯

政府を信じる、政府を信じるから怖くない！
怖くない！
政府を信じるから怖くない！
（マスクもつけないか？）
つけない！
政府を信じる！

Trump.jpg

想廢老死嘅後生就應該留喺屋企
後生嗰班有幾可接觸到班廢老
就算中咗招都傳染唔到佢哋

唔係批鬥 個黃絲普遍都有良心
咁大個機會清洗社會

唉, 做清高讀書人, 終點就係屈原自盡, 唔係革命成功

係 到時你就係死嗰個

抵過上年所有行動加埋, 你明唔明?

日本後生仔只會關心吃喝玩樂

如果後生唔中，社區感染機會率好低，再從而減低傳播機會，廢老會好安全
但大量後生中，等於無地方安全，大幅度增加社區感染機會，廢老先有事

所以要犧牲埋自己

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡 (2)

腦殘全世界都有

佢哋就係唔信政府

邊度唔敢講

唔會死，一身潺咁姐

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

日本mk仔不嬲猖狂 咸濕又戇鳩
喺靚女都搭訕

支持

香港係咪係效法

日本廢老文化勁過香港,遲啲香港人可能都係咁做

要啦
個個都為少少著數投少數派

終結老野時代
後生係時候上位

香港需要一次大爆發清廢老

到時日本一半支那人

我都係，日日食好西去玩咁，真係開心

意大利啲後生出街要罰$